HKBN 係邊到拎cut form

等你日日打過黎仲要唔平畀我

屌你老母真係當舊客係狗

3年 我屌極佢都得免一次搬遷費 屌佢老母 再咁搞 去SMT唔好？

打上去重覆 簽咗新約，要cut 約就得
己轉數碼窿1000M, 仲平過HKBN 開我100M

我都想

打上去就得

條撚樣話佢唔做 叫我去門市

屌屌佢就得

屌佢老母

原來SMT 光纖未鋪到我個邊

仲有半年約 入左佢地所謂個續約期

依家218 1000Mb + 電話 + myavsuper
上禮拜打黎309仲要簽唔記得2年定3年
同依家個plan一樣
仲要串柒柒話我附近都加晒價

308唔好去搶

3年for sure

HKBN係咁閪，轉會3年後先再搵佢啦

轉會啦
而家拎cut form呢招壓唔到價

得網上含姐係

家母唔鐘意綁3年 我畀錢都係咁話

岩岩hkbn打黎 $179 100mb 加埋個mytv乜鳩

我話其他好平 百零蚊就有

佢話一分錢一分貨

我同佢講 唔好玩啦 大家後生上開網都知間間質素都差唔幾

然後我話唔要

佢死死氣咁話提前30日做返cut約

其實可唔可以cut左plan再用第個名開做新客

岩岩舊登sales話既

傻鳩，跟登記使用地址。
咁大間公司好似你咁閪聰明，晨早執咗

好撚垃圾 179蚊100mb 真定假

到真係臨到期佢就會死死地原價續比你 仲有free month

真..我同佢講緊電話個陣即刻上連登搵hkbn 就搵倒你個post
佢之前開我二百幾蚊 100mb

我要返99蚊

到時無咪玩鳩自己？ 我7月中完 我7月頭準備定SMT 佢唔畀好價我就轉 但係CUT要30日

以前做老電
其實間間都係仲有半年完約就打比你
Upsell你 到你真係到期前一個月話唔續就會比個令offer你 你識r 平過以前都得

痴撚線 當你住豪宅 李嘉誠隔離都去唔到200蚊100mb 200 蚊1000就差唔多 香港 頻

同你地咁大分別
我1000M 家居電話 送亞視 TVB 2年約
158蚊一個月
我係同緊街邊網上行sale傾緊 hkbn就打黎
網上行同我傾緊 2百幾蚊一個月 包埋英超 世界杯睇
hkbn就即刻開個158蚊比我
個sale聽到 安裝費補返3張100蚊超市卷
同埋話英超+世界杯係得今日特價

Lm hkbn真係勁串
Offer晒啲西plan 我梗係話唔續
之後就打嚟話要親自交cut form
轉去第間貴啲都冇咁嬲啦

我上次續約佢真係夠膽死開$209 100mb +電話，次次都話度度都加價，你依家唔續遲啲仲貴 ，同一個理由聽到厭，最後轉咗SMT，同樣嘅服務先收$12x

你企正佢隔離開大個speaker畀佢聽

咪就係
利申後日去門市

SMT幾抵屌
1000mb
平均$148 無安裝費
24個月合約

8月完約，早一兩個月係咁打黎由198 100m+mytvsuper 到依家170蚊都係勁無誠意，又話加價又話點，嬲嬲地過兩日就去拎cut form

170蚊100Mb) 我私樓都唔洗

你最叻

聽日去街邊sales問下係咪乜都唔洗搞就轉倒
如果係 我都轉smt

7月完約 本身500mb $158+10蚊電話一個月
網上續約開我$219
我個fd話佢轉左網上行 $118 1000mb
搞到我都轉埋網上行 $138 1000mb + $38電話
到左網上行拉左線 hkbn打黎問續唔續約
我就答佢: 你地當啲舊客傻仔 續約仲貴過新客 點用啊?
點知個sales答我: 唔係啊 我地公司算平架喇
一係咁啦 我地最平做到 $138 500mb + $10電話
唔好諗喇 續約啦好無啊?
我即刻 : 喂! 人地138蚊 1000mb 喎
我俾同樣價錢 你先俾得500mb 人地就1000mb
依個咪分別囉
最後個sales: 咁啊 咁好啦 byebye
hkbn 真係痴撚線 當舊客on9
不過網上行兩年約 到時續約又貴過原價 最多咪轉返去hkbn
反正都拉左線

屌 我依加158蚊 100mb..好想快d完約屌佢老味

我都係轉左會
HKBN

158 500mb 都係早兩年續 我見個價都ok
同埋我用左hkbn 成14年 屌佢越用越貴
同埋覺得佢地對舊客越黎越差 好似唔care你地舊客唔用
所以驚鬼氣轉台算鳩數

轉台!

咁好啦 bye bye

反正smt租hkbn